如果由遮打花園開始行去維園集會

有冇人一齊行?
一齊行
你自己行

818